{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005887",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42031&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 팔공산 세븐(7)"
    },
    "text": "セブンモーテルは無人テルとして運営されており、対面案内は行っておりません。 客室予約の際、電話で予約者の方のお名前を教えていただかないと客室案内ができません。 ただし、未成年者は入室が制限されます。 客室内での調理は火災予防のため禁止されています。 また、客室内の電子製品、寝具類などを故意または過失により破損または毀損した場合、賠償に対する責任があります。 入室の際に身分証明書を確認しますので、身分証明書を忘れずにお持ちください。 追加で、入室基準と料金に対する規定をご確認ください。 払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があります。 また、八公山セブンモーテルでは全客室でネットフリックスを無制限に視聴できます。 楽しいホカンスをお楽しみください！",
    "QA": [
        {
            "question": "セブンモーテルはどのように運営されていますか？",
            "answer": "セブンモーテルは無人テルとして運営されています。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルでは対面案内は行っていますか？",
            "answer": "いいえ、セブンモーテルでは対面案内は行っておりません。"
        },
        {
            "question": "客室予約時に必要な情報はありますか？",
            "answer": "電話で予約者の方のお名前を教えていただかないと客室案内ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はセブンモーテルに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での調理は火災予防のため禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備や寝具が破損した場合の責任はありますか？",
            "answer": "はい、故意または過失により破損または毀損した場合、賠償に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "入室時に何か必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際に身分証明書を確認しますので、身分証明書を忘れずにお持ちください。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルの客室予約の規定について教えてください。",
            "answer": "追加で、入室基準と料金に対する規定をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルでは何ができますか？",
            "answer": "セブンモーテルでは全客室でネットフリックスを無制限に視聴できます。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "セブンモーテルの周辺には楽しい観光スポットがたくさんあります。おすすめの場所もご紹介できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 412
    }
}